我地真係需要去檢討再作戰

今日真係唔可以再重複10.4嘅錯
我明白大家都好嬲我都係
但唔係想分化 而係10.4之後國際聲音大家有目共睹
就連最基本好多中立嘅都開始怪我地 呢兩日不斷出現抱怨聲明
企出黎係需要嘅 但會唔會呢排停一停爆先和理非出黎？

讚唔讚成都好 希望大家可以表態等大家有共識

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

pish

我有新計劃

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

推

要有行動囉到外國傳媒目光，出師有名，講明係反對緊急法! 週圍行，搞裝修，無咩意義!

檢討就當你割嫁啦

支持， 18 區

支持裝修 （ 不在前線，無乜資格講手足）

支持唱歌。（但氣氛緊張，人數又小，就不要唱）

更支持快閃！

更支持神獸！

但我覺長期死守路邊唔work

快閃阻路，就閃人 （比較安全)

完

屌你地風方能，所有人各有各做！

大家都想贏但唔係每一樣野做完出黎都得到國際社會認同
如果你話連檢討都當割 出黎嘅只會愈黎愈少人
大家都要有共同目標先做到
唔係講唔做 但都要睇時世